{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연화문호텔 영덕 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし10時以降にチェックインしたいと思うと難しい場合がありますので、ご注意ください。 朝食は全室の宿泊客に無料で提供され、2人以上追加すると追加料金が発生します。 朝食はホテルのレストランの3階で提供され、大人1人は19,000ウォン、小人1人は9,000ウォンです。 ビアチキンBBQは48,000ウォンでビアチキン一羽と様々な構成品が提供され、2人前のビールが飲み放題になります。 このパッケージ商品は、オンライン予約、チェックイン当日の電話予約、現地予約でご利用いただけます。現場予約は最低1時間30分前までにご予約ください。 利用可能な時間は1部は午後6時30分から、2部は午後8時からで、レストランは午後9時30分まで営業しています。 ビール飲み放題の場合、お一人様12,000ウォンが追加されます。 サイドメニューや別の飲み物は現地で注文でき、外部の食べ物は持ち込みできません。 フロントの営業時間は午前7時から午後10時までで、10時以降に入室される場合、チェックインが難しい場合があります。 客室内でのズワイガニの持ち込みや飲食は禁止されており、ペットは入場できません。 追加の寝具や追加人数の利用は不可能であり、客室内の最大人数まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？追加料金はありますか？",
            "answer": "朝食は全室の宿泊客に無料で提供され、2人以上追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食はホテルのレストランの3階で提供され、大人1人は19,000ウォン、小人1人は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビアチキンBBQはいくらですか？何が提供されますか？",
            "answer": "ビアチキンBBQは48,000ウォンでビアチキン一羽と様々な構成品が提供され、2人前のビールが飲み放題になります。"
        },
        {
            "question": "ビアチキンBBQの予約はどのようにできますか？",
            "answer": "このパッケージ商品は、オンライン予約、チェックイン当日の電話予約、現地予約でご利用いただけます。現場予約は最低1時間30分前までにご予約ください。"
        },
        {
            "question": "ビアチキンBBQは何時から利用できますか？",
            "answer": "利用可能な時間は1部は午後6時30分から、2部は午後8時からで、レストランは午後9時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビアチキンBBQでビール飲み放題はありますか？追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ビール飲み放題の場合、お一人様12,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ビアチキンBBQでサイドメニューはありますか？また、外部の食べ物は持ち込めますか？",
            "answer": "サイドメニューや別の飲み物は現地で注文でき、外部の食べ物は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は午前7時から午後10時までで、10時以降に入室される場合、チェックインが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でズワイガニを持ち込んだり飲食したりすることはできますか？ペットは入場できますか？",
            "answer": "客室内でのズワイガニの持ち込みや飲食は禁止されており、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具や追加人数の利用は可能ですか？",
            "answer": "追加の寝具や追加人数の利用は不可能であり、客室内の最大人数まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 600
    }
}